黎緊失業，點過好

黎緊9月應該會去外國讀書
近排辭左職又唔想搵工
有半年時間可以點樣過得有意義d

睇黎你對有意義已經有定義
咁點解要問人做咩好
我嘅有意義同你對意義個定義都唔同

打足半年飛機

其實冇plan, 只係唔想半年時間打機煲劇

聽燒山學習

去邊個國家讀書先？

咁對你黎講點先叫有意義

加國

我冇做野三個月
日日行山同搵朋友食飯
好悶

辭得太早

其實都唔係好知....
例如：想搵d野學掛，因為本身個人冇咩興趣，
健身

簡單講就係想好好利用呢半年時間，最衰冇得去旅行

唔搵工？定都係預備讀書

係咪有錢？ 請上門私人教你，想學乜都得

學法文，喺香港開咗個頭先。

預備死

同我玩

做義工